这不是高生产价值的YouTube，也不是由奇观或个性驱动的YouTube。 安抚便当的YouTube视频，会激励你回到厨房|梅根·麦卡伦| 2021年1月15日|吃客 
 这部电影更像是元喜剧，而非动作片，是一部罕见的超级英雄故事，可能会吸引像我这样的观众，当战斗场面超过几分钟时，我的眼睛就会呆滞。 万达视讯值得炒作。 但它让漫威的普通观众感到困惑|朱迪·伯曼| 2021年1月14日 
 可以肯定的是，为了适应战争的现实，足球奇观发生了变化。 这不是陆军第一次在危机时刻对阵海军了Randy Roberts, 2020年12月11日，华盛顿邮报 
 威尔基在一封电子邮件中推测，高野是在“为一场奇观铺路”。 监察机构发现退伍军人事务部部长罗伯特·威尔基质疑一名众议院助手的可信度，该助手报告了在医院发生的性侵事件 
 现在签约将帮助他避免本赛季的奇观，将注意力集中在篮球和他的家庭上，这一直是他整个职业生涯的优先事项。 雄鹿搞砸了自由球员市场。 现在他们在等待字母哥的决定。 2020年11月23日，华盛顿邮报 
 即使按照美国政治已经充斥着金钱的标准，埃尔德里奇的竞选活动也是令人瞠目结舌的奇观。 克里斯·休斯和肖恩·埃尔德里奇的兴衰，美国最糟糕的同性恋权力夫妇|詹姆斯·基尔奇| 2014年12月9日|每日野兽 
 1881年，另一个马戏团的经营者贝利出现了，两个马戏团联合起来，产生了第一个三环表演。 我们现在都是卡尼:为什么我们不能退出马戏团|安东尼·帕莱塔| 2014年11月27日|每日野兽 
 如果他们在约旦河西岸，这一奇观几乎不会引起注意。 起义3.0:日益增长的动荡和杀害以色列部长的阴谋 
 影片的情节次要于场面，比TED会议还要密集。 《星际穿越》野心勃勃，缺陷重重，绝对值得一看 
 如今，这种由舞台策划的童话式庆祝活动的古怪景象在我们许多人看来是一堆垃圾。 共和党现在需要的是一场良好的内部斗争|James Poulos | 2014年11月6日|每日野兽 
 晚上，圣彼得大教堂及其附属建筑灯火通明——这是我所见过的最辉煌的景象。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 因此，我们周围的一切都是移动和变化的景象，富有和贫穷，并排，不可分割。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 众所周知，儿童和未受教育的成年人一样，对剧院舞台上的奇观太过认真。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 没有人见过如此奇怪的景象，我非常怀疑是否有人会再看到它。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 如上所述，儿童游戏的动作并不是为了引人注目。 儿童之路|詹姆斯·萨利